一個出生於東德既人想同大家講幾句說話

最近兩個星期因為工作都好少時間留係香港, 要同一位來自德國既同事去東南亞幾個唔同既國家做野, 首先多謝咁多位幫手做文宣既巴絲, 其實好多外國人都有一直留意住係香港發生緊既事, 佢有幾句說話想同大家講:
當年1989年初, 東德因為地方選舉舞弊, 開始觸發一連串既示威遊行, 東德民眾開始表達對東德政府既不滿, 直到1989年6月4日天安門屠城後, 當大多數親蘇共中共既國家因為中共鎮壓手段過於殘忍惡劣而保持沉默時, 東德政府竟然派專機到北京表達支持, 同時警戒東德民眾, 如果繼續示威遊行, 下場就如同天安門學生一樣, 但出來示威遊行既東德人反而愈來愈多. 不足半年後, 柏林圍牆倒下, 希望各位香港人不畏強權, 堅持落去.

支那人無得同德國人比

五大訴求 缺一不可

日耳曼人高汁好多

希望大家一齊做高汁香港人

最後一推, 絕對唔可以割席, 堅持落去就有機會贏